[
{
  "model": "base.maritalstatus",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "name": "Casado(a)"
  }
},
{
  "model": "base.maritalstatus",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "name": "Concubino(a) Formal"
  }
},
{
  "model": "base.maritalstatus",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "name": "Concubino(a) Informal"
  }
},
{
  "model": "base.maritalstatus",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "name": "Divirciado(a)"
  }
},
{
  "model": "base.maritalstatus",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "name": "Soltero(a)"
  }
},
{
  "model": "base.maritalstatus",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "name": "Viudo(a)"
  }
},
{
  "model": "base.gender",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "name": "Masculino"
  }
},
{
  "model": "base.gender",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "name": "Femenino"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "name": "Bachiller"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "name": "Cuarto Grado"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "name": "Lactante"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "name": "No Estudi\u00f3"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "name": "Noveno Grado"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "name": "Octavo Grado"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 7,
  "fields": {
    "name": "Preescolar"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 8,
  "fields": {
    "name": "Primer A\u00f1o Diversificado"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 9,
  "fields": {
    "name": "Primer Grado"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 10,
  "fields": {
    "name": "Quinto Grado"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 11,
  "fields": {
    "name": "Segundo A\u00f1o Diversificado"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 12,
  "fields": {
    "name": "Segundo Grado"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 13,
  "fields": {
    "name": "Septimo Grado"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 14,
  "fields": {
    "name": "Sexto Grado"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 15,
  "fields": {
    "name": "Tercer Grado"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 16,
  "fields": {
    "name": "T\u00e9cnico Medio"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 17,
  "fields": {
    "name": "T\u00e9cnico Superior Universitario"
  }
},
{
  "model": "base.instructiondegree",
  "pk": 18,
  "fields": {
    "name": "Universitario"
  }
},
{
  "model": "base.educationalmission",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "name": "Misi\u00f3n Alma Mater"
  }
},
{
  "model": "base.educationalmission",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "name": "Misi\u00f3n Ciencia"
  }
},
{
  "model": "base.educationalmission",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "name": "Misi\u00f3n Cultura Coraz\u00f3n Abierto"
  }
},
{
  "model": "base.educationalmission",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "name": "Misi\u00f3n M\u00fasica"
  }
},
{
  "model": "base.educationalmission",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "name": "Misi\u00f3n Rivas"
  }
},
{
  "model": "base.educationalmission",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "name": "Misi\u00f3n Robinson 1"
  }
},
{
  "model": "base.educationalmission",
  "pk": 7,
  "fields": {
    "name": "Misi\u00f3n Robinson 2"
  }
},
{
  "model": "base.educationalmission",
  "pk": 8,
  "fields": {
    "name": "Misi\u00f3n Sucre"
  }
},
{
  "model": "base.educationalmission",
  "pk": 9,
  "fields": {
    "name": "Ninguna"
  }
},
{
  "model": "base.socialmission",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "name": "Barrio Adentro Deportivo"
  }
},
{
  "model": "base.socialmission",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "name": "En Amor Mayor"
  }
},
{
  "model": "base.socialmission",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "name": "Guaicaipuro y Piar"
  }
},
{
  "model": "base.socialmission",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "name": "Hogares de la Patria"
  }
},
{
  "model": "base.socialmission",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "name": "Identidad"
  }
},
{
  "model": "base.socialmission",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "name": "Jos\u00e9 Gregorio Hern\u00e1ndez"
  }
},
{
  "model": "base.socialmission",
  "pk": 7,
  "fields": {
    "name": "J\u00f3venes de la Patria"
  }
},
{
  "model": "base.socialmission",
  "pk": 8,
  "fields": {
    "name": "Madres del Barrio"
  }
},
{
  "model": "base.socialmission",
  "pk": 9,
  "fields": {
    "name": "Negra Hip\u00f3lita"
  }
},
{
  "model": "base.socialmission",
  "pk": 10,
  "fields": {
    "name": "Nevado"
  }
},
{
  "model": "base.socialmission",
  "pk": 11,
  "fields": {
    "name": "Ninguna"
  }
},
{
  "model": "base.socialmission",
  "pk": 12,
  "fields": {
    "name": "Vivienda"
  }
},
{
  "model": "base.incometype",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "name": "1 Sueldo M\u00ednimo"
  }
},
{
  "model": "base.incometype",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "name": "2 Sueldos M\u00ednimos"
  }
},
{
  "model": "base.incometype",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "name": "Menos de un Sueldo M\u00ednimo"
  }
},
{
  "model": "base.incometype",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "name": "M\u00e1s de 1 sueldo M\u00ednimo"
  }
},
{
  "model": "base.incometype",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "name": "M\u00e1s de 2 Sueldos M\u00ednimos"
  }
},
{
  "model": "base.incometype",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "name": "Ninguno"
  }
},
{
  "model": "base.disability",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "name": "Auditiva"
  }
},
{
  "model": "base.disability",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "name": "Mental - Intelectual"
  }
},
{
  "model": "base.disability",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "name": "Mental - Psicosocial"
  }
},
{
  "model": "base.disability",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "name": "Motriz"
  }
},
{
  "model": "base.disability",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "name": "Verbal"
  }
},
{
  "model": "base.disability",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "name": "Visual"
  }
}
]
